{海外文宣] World pres photo 2020 現正接受提交作品

Connecting the world to the stories that matter

呢半年黎，香港人經歷咗大大小小嘅公民抗爭
亦充當唔同嘅角色
相信不少攝台巴絲都有去紀錄低好多重要嘅時刻
如其upload 係個人social platform
不如用你地嘅作品話俾全世界聽你所見到嘅角度
同時亦作為海外文宣
12月2開始接受提交作品
1月9 停止登記
1月14 停收作品
分咗8個categories
Contemporary Issues, Environment, General News,
Long-Term Projects, Nature, Portraits, Sports, Spot News
For more infor:

歷年黎得獎嘅作品

1990 Photo Contest, Spot News, Singles, 1st prize

by Charlie Cole, Newsweek
Nikon FM2, 300 mm, f/4, ISO400